熱愛旅行男生眼中 8大「娶得過」女友特徵！！！

從旅行睇出對方品行，除了筍盤男友指標 《另看：去旅行才看得出！筍盤男友的7大特徵 中3樣以上要抓緊對方啊》，女生都有「娶得過」女友特徵。唔係要細心體貼小鳥依人、亦唔係要賢良淑德唔畀博嘴。以一個熱愛旅行的男生來說，以下係廿一世紀搵老婆的條件，你身邊嗰位中幾多？

1. 有商有量

主動計劃行程，並鼓勵男朋友一齊編，就可以將雙方想去的地方收入行程。而唔係女方一個人話事，大家有商有量就好玩啊！如果男友係踢一踢，郁一郁，就踼多佢幾下啦。

2. 陪男友去佢想去的地方

有人說跟女朋友去首爾，猶如「男人的地獄」。其實將時間平均分配就可以啦！你想男朋友陪你買化妝品，都要陪對方睇高達買波鞋。明白攜手與對方走過的地方，都是好地方啦！

3. 吃貨

最怕女朋友淨係食沙律，自己啃個漢堡飽都食得唔安落。旁邊有個可愛餵食女朋就最完美，一齊食到美食的感受加倍Sweet！肥就一齊減啦！【延伸閱讀：與吃貨女友去旅行的9個好處】

4. 稍為打扮一下

每個男人都想有個靚女做女朋友，做為女朋友去旅行最好稍為打扮一下 (但忌變濃妝寶)。畀男朋友讚靚，自己心情都大好！

5. 一齊窮遊、一齊豪食

兩個人去旅行，只要目標一致就做乜都開心。旅費不足時一齊住旅館、一齊食快餐；資金充裕時一齊豪食，貧富共享。

6. 唔過份講價、搲著數

知慳識儉係好，但慳到婆媽程度，講價講上癮、到處搲著數就過火了。但例如去泰國係要講價，但殺價太過份要店家賤賣就好像有點兒那個，旁邊的男友也很尷尬。對某些男人來說怕女友大駛，更怕你過份講價（好似係）

7. 顧及男友的感受

男人愛面子，有時又孩子氣。盪失路就牽著他的手一齊找出路；他心情不好鬧脾氣就給他一個擁抱。硬碰硬只會導致鬧交收場。相信與否，男友都需要別人哄啊！

8. 不以眼淚做武器

男生最怕、最怕、最怕 (很怕所以要說3次) 女生流眼淚。喊起上來甚麼都答應。若果旅程中有咩唔滿意就發脾氣減，迫男友就範，開頭一、兩次就遷就你無所謂，太多就會被討厭啦！

吃你老母貨

乜撚野係吃貨

吃你老母臭閪貨

大波都冇，此post已完